<resources>
    <string name="app_name">Elia Itlay</string>

    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <!-- My biografi -->

    <string name="kylian_mbappe">Biografi Kylian Mbappe, Kylian Mapped adalah seorang pemain sepak bola profesional Prancis yang bermain sebagai penyerang untuk Paris Saint–Germain dan tim nasional Prancis. Dianggap sebagai salah satu pemain terbaik di dunia, dia terkenal karena kemampuannya menggiring bola, kecepatan yang luar biasa, dan finishing yang bagus. Mbappé sudah menonjol pada usia dini, ia menjadi bintang bagi akademi remaja di AS Bondy, INF Clairefontaine, dan Monaco, klub terakhir ini membuat debutnya sebagai seorang pemain profesional untuk tim cadangan. Mbappé segera menjadi starter reguler dan pencetak gol untuk tim pertama di musim 2016–17, membantu klub mendapatkan gelar pertama mereka di Ligue 1 di usia tujuh belas tahun. <br>	Kylian Mbappe adalah seorang pemain sepak bola profesional Prancis yang bermain sebagai penyerang untuk Paris Saint-Germain dan tim nasional Prancis. Dianggap sebagai salah satu pemain terbaik di dunia, dia terkenal karena kemampuannya menggiring bola, kecepatan yang luar biasa, dan finishing yang bagus. Mbappé sudah menonjol pada usia dini, ia menjadi bintang bagi akademi remaja di AS Bondy, INF Clairefontaine, dan Monaco, klub terakhir ini membuat debutnya sebagai seorang pemain profesional untuk tim cadangan. Mbappé segera menjadi starter reguler dan pencetak gol untuk tim pertama di musim 2016-17, membantu klub mendapatkan gelar pertama mereka di Ligue 1 di usia tujuh belas tahun. </br></string>
    <string name="sadio_mane">Biografi Sadio Mane, Sadio Mane adalah seorang pemain sepak bola profesional asal Senegal. Ia lahir pada tanggal 10 April 1992 di Sedhiou, Senegal. Mané bermain sebagai penyerang dan dikenal karena kecepatan, kelincahan, dan keterampilan teknisnya. Mané memulai karir profesionalnya di Prancis, di mana ia bermain untuk Metz dan Red Bull Salzburg. Ia mulai mendapatkan pengakuan lebih luas saat bermain untuk Red Bull Salzburg, di mana ia menjadi pemain kunci dalam kesuksesan tim, membantu mereka memenangkan Bundesliga Austria dan Piala Austria.Pada tahun 2014, Mané pindah ke Liga Premier Inggris dan bergabung dengan Southampton. Ia dengan cepat membuat dampak dan dikenal karena kemampuan mencetak golnya dan penampilan impresifnya. </string>
    <string name="vinicius_jr">Biografi Vinicius Jr, Vinicius Jr adalah seorang pemain sepak bola profesional asal Brasil yang bermain sebagai pemain sayap untuk klub Spanyol Real Madrid dan tim nasional Brasil.Lahir di São Gonçalo, Vinícius memulai karier profesionalnya di Flamengo, di mana ia membuat debut senior pada 2017, ketika masih berusia 16 tahun. Vinícius lalu direkrut klub La Liga Real Madrid, nilai transfernya memecahkan rekor nasional untuk pemain U-18, yakni sebesar £38 juta (€44 juta), yang secara efektif berlaku setelah ulang tahunnya yang ke-18.</string>
    <string name="ronaldo">Biografi Ronaldo, Cristiano Ronaldo adalah seorang pemain sepak bola profesional asal Portugal yang bermain di klub Arab Saudi Al-Nassr FC sebagai penyerang dan juga kapten tim nasional Portugal. Sering dianggap sebagai pemain terbaik di dunia dan secara luas dianggap sebagai salah satu pemain terhebat sepanjang masa, Ronaldo memenangkan lima penghargaan Ballon dan empat Sepatu Emas Eropa. Ia sejauh ini memenangkan 35 trofi sepanjang kariernya, termasuk tujuh gelar liga, lima Liga Champions UEFA, satu Kejuaraan Eropa UEFA dan satu Liga Negara UEFA. Ronaldo memegang rekor gol (140) dan umpan gol (42) terbanyak di Liga Champions, gol terbanyak di Kejuaraan Eropa UEFA (14), dan gol internasional terbanyak oleh pemain pria (123). Ia adalah salah satu dari sedikit pemain yang tercatat telah membuat lebih dari 1.100 penampilan di sepanjang karier profesionalnya, dan mencetak lebih dari 879 gol resmi baik untuk klub dan negara. Lahir dan dibesarkan di Madeira, Ronaldo memulai karier klub seniornya di Sporting CP, sebelum menandatangani kontrak dengan Manchester United pada tahun 2003 saat berusia 18 tahun, memenangkan Piala FA di musim pertamanya. </string>
    <string name="lionel_messi">Biografi Lionel Messi, Lionel Messi adalah seorang pemain sepak bola profesional asal Argentina yang akan bermain sebagai penyerang untuk klub Major League Soccer Inter Miami CF dan merupakan kapten tim nasional Argentina. Sering dianggap sebagai pemain terbaik di dunia dan sering dianggap sebagai pemain terhebat sepanjang masa. Messi telah memenangkan tujuh penghargaan Ballon d\'Or, enam Sepatu Emas Eropa, dan pada tahun 2020 dinobatkan sebagai Ballon d\'Or Dream Team. Ia menghabiskan seluruh karier profesionalnya bersama Barcelona, di mana ia memenangkan 34 piala, termasuk sepuluh gelar La Liga, tujuh gelar Copa del Rey dan empat Liga Champions UEFA. Seorang pencetak gol yang produktif dan playmaker kreatif, Messi memegang rekor sebagai pencetak gol terbanyak sepanjang masa di La Liga (474 gol), gol terbanyak di La Liga dan Eropa dalam satu musim.</string>
    <string name="neymar_jr">Biografi Neymar Jr, Neymar Jr adalah pemain sepak bola profesional Brasil yang bermain untuk klub Arab Saudi Al-Hilal. Dia bermain sebagai penyerang atau pemain sayap. Pada usia 19 tahun, Neymar memenangkan Pemain terbaik Amerika Selatan tahun 2011, setelah berada di peringkat ketiga pada tahun 2010.[3] Dia masuk nominasi yang sama dan memenangkan lagi pada tahun 2012. Pada tahun 2011 Neymar menerima nominasi untuk FIFA Ballon d\'Or , di mana ia menempati urutan 10, dan FIFA Puskás Award untuk Goal of the Year, yang ia memenangkan.[4] Dia dikenal karena akselerasinya, keterampilan dribbling, finishing dan kemampuan dengan kedua kaki. Gaya permainannya telah mendapat pujian kritis, oleh penggemar, media dan mantan pemain yang menggambarkan dan membandingkan dengan mantan striker Brasil Pelé, yang telah memanggil Neymar sebagai "pemain yang sangat baik.", sementara Ronaldinho telah menyatakan "ia akan menjadi yang terbaik di dunia".</string>
    <string name="karim_benzema">Biografi Karim Benzema, Karim Mostafa Benzema  adalah seorang pemain sepak bola profesional Prancis keturunan Aljazair yang saat ini bermain untuk klub Al-Ittihad di Liga Profesional Saudi dan mantan pemain Timnas Prancis. Dia bermain sebagai penyerang yang dapat difungsikan juga sebagai pemain sayap dan terkenal karena kemampuan teknik, gaya permainan, dan kemampuannya dalam mencetak gol.[3] Ia dideskripsikan sebagai seorang "penyerang bertalenta hebat" yang "tangguh dan mengagumkan" dan "seorang penuntas serangan yang efektif di kotak penalti. Lahir di kota Lyon, Benzema memulai karier sepak bolanya di klub lokal, Bron Terraillon. Pada 1996, ia bergabung dengan klub terbesar di kota tersebut, Olympique Lyonnais, dan kemudian menembus akademi klub tersebut. Benzema tampil pertama kali pada musim 2004–2005 Ligue 1, dan tampil secara sporadis di tiga musim pertamanya, sementara Lyon menjuarai tiga gelar liga. </string>
    <string name="luka_mordric">Biografi Luka mordric, Luka Modric  adalah pemain sepak bola profesional berkebangsaan Kroasia yang bermain sebagai gelandang untuk Real Madrid di La Liga Spanyol dan tim nasional Kroasia. Modric sebelumnya telah bermain untuk klub Dinamo Zagreb, Zrinjski, Inter Zaprešić dan Tottenham Hotspur[3] sebelum bergabung dengan Real Madrid pada tahun 2012. Dan mendapat penghargaan dari FIFA sebagai pemain terbaik dari messi di Piala Dunia 2018, selain itu ia juga menjadi Pemain Pria Terbaik FIFA tahun 2018.</string>
    <string name="robert_lewandowski">Biografi Robert Lewandowski, Robert Lewandowski adalah pemain sepak bola asal Polandia yang saat ini bermain sebagai penyerang pada klub La Liga FC Barcelona dan merupakan kapten tim nasional Polandia, Lewandowski dianggap sebagai salah satu striker terbaik sepanjang masa, serta salah satu pemain tersukses dalam sejarah Bundesliga dan Bayern Munich. Dia telah mencetak lebih dari 600 gol karir senior untuk klub dan negara serta memecahkan rekor Gerd Müller seorang legenda sepak bola Jerman yang tidak terpecahkan selama 49 Tahun . Setelah menjadi pencetak gol terbanyak di divisi ketiga dan kedua sepak bola Polandia bersama Znicz Pruszków, Lewandowski pindah ke divisi teratas Lech Poznań, membantu tim memenangkan Ekstraklasa 2009–10.</string>
    <string name="mohamed_salah">Biografi Mohamed Salah, Mohamed Salah adalah seorang pemain sepak bola profesional asal Mesir yang bermain sebagai penyerang untuk klub Liga Utama Inggris Liverpool dan tim nasional Mesir. Dianggap sebagai salah satu pemain terbaik di dunia dan salah satu pemain asal Afrika terbaik sepanjang masa,[8][9] dia dikenal dengan kemampuan penyelesaian akhirnya, dan kepiawaiannya serta kecepatannya dalam membawa bola. Salah memulai karier seniornya di klub tempat lahirnya, El Mokawloon di Liga Utama Mesir pada 2010, langsung bergabung dengan Basel untuk harga dirahasiakan. Di Swiss, ia menjadi bintang ketika ia memenangkan titel liga di musim debutnya, memenangkan SAFP Golden Player Award dalam proses. </string>

</resources>